唔好再用咩鐵馬陣

要用就用搭棚竹,慢慢排。 長矛咁樣掉佢警察前面,等啲狗唔夠膽跑。 然後我哋自己人嘅防線就喺前面倒番梘。

p牌仔推唔到

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

乜都好, 最緊要用塊布或者用件雨褸逐開佢

推